玩寶可夢果班毒撚 係咪去左第二個平行時空

如果依家有100隻比卡超電死d 曱甴

班任豚勁多藍絲

淨係個名改左做寶可夢都買
依班契弟已經要仆街死

之前三罷有班任豚因為冇得搭車出街買game發撚晒癲咁

我認同

宣傳廣告都唔撚夠膽講寶可夢

成班死毒撚抵一世無女攬住部switch過世啦

呢個時候仲玩

根本唔會有心情打機

呢個時候仲推濕鳩post無撚野下話

香港水深火熱，佢地仲打機
呢班毒撚真係無得救

寶咩可夢

係寵物小精靈

唔講以為成個遊戲台都係pkm post
玩pkm就平行時空 玩小島隻dhl fifa lol就唔係平行時空

入去Ut post望一望 再入去寶可夢睇一睇

寶可夢呀

當初係威係勢:一隻都不能少
到最後專登為玩隻game出機
可恥

香港死對毒撚有咩影響?

野生皮卡丘出現了

學波台狗姐 凌晨仲賭緊波

臭蟲論

岩 咪撚搞到我地

你啱

香港不嬲咁 琴日抗爭今日返工聽日上大陸happy
你唔係以為出面屌ming仔達哥個d就唔係娛樂阿
一樣係娛樂 同打機係無分別既
你唔係以為出面燒舖唔係娛樂阿
其實就只係有風險既娛樂
你夠膽燒對準政權既野 個d就唔係娛樂喇 個d先叫真正既抗爭
依家某程度上做緊既野9成人都係九唔搭八

你條on9仔為左玩仆街芒連燒舖都話係娛樂

得罪講句 有用咩??
除左發洩之外有咩用阿??
發洩唔係娛樂既一種??

過嚟動物台開po啦

打機都係減壓，好多手足都係打完仗先返去釋放下壓力，橡筋都無可能永遠拉緊啦，唔洗咁樣批鬥既.

打機有咩問題?
打機只係娛樂既一種。
同行街、睇戲、shopping、上網一樣。
如果你要屌打機D人，就應該屌埋行街、睇戲、同埋其他任何娛樂既活動。

唔洗嘈 依啲小學雞問題 沒完沒了
入冊十年慢慢思考啦

人地都不推文啦

開始了
唔可以娛樂
要24小時抗爭
日本學運2.0

唔係班人打機問題
只係你哋唔鐘意寶可夢

遲啲就
點解你地仲有心機食飯
手兄們連飯都冇得食

女義士都可以食洋腸
點解打機會俾人鬧

UT個個post都有屌黑警，十個post頭有起碼一半都係屌緊黑警全家

頭先晏晝喺屋企一路玩一路畀女含

入過啦
原來開post都要第一版加黑警死全家 明白了

分分鐘屌緊人個班,其實先係無去
係屋企9UP

唔係 開post個啲係poly

電爆水炮車

空運已到都無心情拆盒

點都好
Not now
拉

尋晚個情況係嚴峻到真係每分每秒都有機會死人,
真槍實彈四方八面包圍唔知班畜牲會唔會真係衝入去清場,
而有班人真係可以由夜晚到凌晨到天光朝早都仲可以無間斷不停傾game約戰, 唔好話咩睇live一直關注,
而同時其他game post都係零星回覆,什至已經唔係傾緊game,
唔係話要24小時不停抗爭, 適時休息重新出發係必需,
不過尋晚呢個現象真係睇到好心寒

水深火熱要生要死時刻仲去娛樂
同啲離地撚/中立撚/和理非有乜分別？
得罪講句，呢班毒撚事後一定要清算佢地
留呢班廢柴係香港=禍國殃民

個個減壓方式唔同無野好講啦，定係你想啲手足壓力爆煲自殺？

無腦連登仔真係on99
開個標題就叫做左野？出撚左去打要同你報告？

毎個人抗爭嘅成本都唔同
係咪有必要開依種分化post？

其實話唔埋都有好多人同佢地一樣情況
只係佢地無表現到出黎同比你地捉到
話唔定同時都有人係開緊香檳 玩緊開心緊

咁係咪都要同佢割席？
話佢地係平行時空？
定係話佢地無表現得咁張揚所以就由佢？

仲有依家連黑警都未清算到
就已經打算話清算同路人
我見到依個post嘅人有幾恐怖
真係好想知你地係咪真係有出去幫手
定只係冷氣軍師分化撚 趁機搗亂

遊戲台咁多post，純粹抽一個較熱門嘅批鬥，主機廚再幫手加鹽加醋

打機真係冇問題,但某Dpost惡過狗係事實

琴晚同前晚都打緊機就唔係休唔休息既問題
大戰都休息 落街出歌先出擊啊？
其他時間娛樂絕對無意見

真係好睇你地班打機撚唔起 為左玩 係都要去元朗城市島 係都要屈服 比少少骨氣好唔好 我當你有心情打機 你都唔好幫襯藍店阿 個個買完隻game彈下彈下咁行出來 你入去淨涼冷氣我唔怪你 買完隻game出來fing下fing下 羞唔羞恥阿

多撚謝哂辛苦哂啦

反共時間表，你地自己改

你死藍絲嚟？ 有冇腦㗎？
一碌鳩打一船人？
我夠仲見到好人食元氣 吉野家咯
我係咪要屌埋你？
淨係拎你眼見嘅嘢就當事實
你知唔知大把人特登去買襯黃店 買水貨？
不過算喇
你都係會好似藍絲叻咁講話睇唔到唔知㗎喇

啲主機撚仲on9
成撚日喺到分化罵戰 仲on9過波台狗
喂 你係真係鍾意打機嘅 咩平台嘅主機都會買㗎喇
我大把fd Switch Ps4都有
我自己就Switch Ps4 Pc都有
都唔知係打手定真弱智

邊個去城市島？

我唔理你點睇我都好 我都知有好多會去幫襯黃店 包括我都係 買game我都叫埋身邊啲人行遠少少去gamezone 只係我每日行過果頭 一見到間鋪入面買game九成都係後生仔 真係覺得好不忿 大佬間鋪藍到出汁啦 我兩間我都會行過 但我真係唔會係城市島買 我係度只係想講 黃店真係需要大家努力支持 打機咁貼近後生仔生活的野都唔支持仲支持乜野？ 如果我講完都令你有誤會既 咁我唯有講句唔好意思了

咁你就唔好一句"你地班打機撚"車埋黎標籤哂喇